信仰問題而唔一齊

近排經朋友識 大家都有去發夢
出過幾次街 都好曖昧 表白左但
個女仔因為我唔係耶撚 所以拒絕我

耶撚既女仔不了 扑都冇得扑

吓 耶撚風狂啲ga wor